兩年去咗十四次日本 你問我可能答 ✈️

利申 六次自己去三次同屋企人三次同朋友兩次公幹 😇

有乜好問，去得多代表乜?

如果係想去grad trip, 即係你當去玩既一次旅行咁計大梳要幾錢?

乜都你問我答

就去大板 有無咩地方好介紹 吃喝玩樂都得

想睇風景多 去咗京都仲有邊度好去？

過關有無比海關問

所以覺得自己好威？

我有朋友3個月都14次，點睇?

咁你呢世都唔洗指意買樓啦

有咩好問 仲要問完先可能答
不如問杜如科

係咪好威？

當你豪洗每次10k
一年都係70k姐
未至於好多wor

港女去兩次歐洲都唔止70k